［衝突立法會］ 點解啲人散晒先叫人衝

好多義士犧牲左 散左粒幾鐘先衝

唉 唔夠人

因為好多人睇左林鄭不撤回先衝
一早講左係唔係都衝左先

7、8點重大把人

根本送死

完左叫人衝好多人唔衝都可以過去聲援
偏偏散到7788先衝

因為無指揮

好心痛

大叫叫人留底呀 我都係海富坐左差唔多一粒鐘先走

散晒band先黎衝

大部份已散 71?即場再組織先衝
散修修衝真係博拉

佢未出聲 你衝 係你搞事
佢出咗聲漠視民意 你衝 係正義

點都好 不如退守先

我同我fd都係係海富on99 企左個幾鐘先走
一早叫人衝咪幾好

應該講明完場去垃圾會坐

根本本身可以多好多人 但全部坐地下 啲人見咁耐冇聲氣諗住佔領唔會衝就散晒

要衝嘅最佳時間係兩點，對家主力去晒維園，個時突擊先有勝算，可惜動員唔到

跟本要人衝煲底就係推手足去死，衝個個位只要俾人拉同扑濕，唔撚用腦

宜家出師叫有名 時機叫成熟
點都好 人多時有顧慮在所難免
宜家要在嘅就係相信個班仲留守現場嘅人
當然可以有support嘅就盡做啦

我都係 鳩坐到十一點幾走左
點知過左陣就衝

十二號先啦

其實有冇可能趁對面支援黎曬立會沖第二個位

返到屋企冇幾耐就衝左立法會
負面真心話 今次唔輸都幾難

返到屋企了

唔出第時屋企都無得返

你地諗下
頭先成百萬人
行都行唔到
點衝
依家人地衝又話人地冇腦
你班連登仔真係難服侍

你覺得七八點坐曬係大台下面既人會同你衝？

民陣大台叫人想走可以走，仲有咩好講
我認命了，努力儲錢走佬去馬拉

我相信前 中 後排本身有好多義士 但太耐冇人吹雞就走晒 偏偏走晒先黎衝 今次真係失敗晒

散場果陣我係海富坐左好耐 好多人買緊m記 等緊 抖緊 但冇聲氣 講真 和平佔領不如第日返工 好多人放棄左

唔好講到咁早，十一點都仲有大把人等緊衝
冇料到仲唔搭尾班走
個個尾班車走哂先衝

行到入立法會都無人指揮
等左成粒鐘 九點幾頂唔緊走左
sorry應該再耐心等候

其實衝垃法會意義係邊

咁多位 去推我新post叫人徹退
救下你地

屌我都係 坐到十一點幾以為唔會衝 一返到屋企就見到消息話衝左 屌

戰術討論
有冇可能趁盾犬/警犬主力集結曬係政總
另一隊走去沖第2d 地方

又話者成班人散水咁散係附近等差佬以為冇料到再突然集結沖
唯一係第2個我驚義士會落單比龜捉

SAME.........................

唉 其實大家都有心想升級
只不過真係無乜planning 又無人帶頭
一時又話海富要人 一時又立會
大家坐坐下就無晒心機以為無料到

希望12號會好啲 香港人加油

叫完人走先衝，到底係想D最有決心嘅人送死定係點

多謝民陣啦

立法會要人快

幫手推

［衝突立法會］ 唔夠人！退守呀！所有人徹退！唔好再硬碰硬！

無需要尊重對方，人地只會利用你對佢嘅善意

屌你老母 今日有人叫幫手個陣 民陣即刻越講越大聲 遮住人把聲

其實今日個個環境真係要放棄
真係要走，太少人，根本無人敢去
始終太撚大代價
走個陣添馬公園見到個撚屌呀叔
仲笑鳩d學生，話點解走既唔衝落去
不撚斷講風涼話
我毫不猶豫屌佢老母就行
之後條撚樣仲追屌我
又話自己旺角乜乜乜
囇撚氣啦